得罪講句 blackops4 battle royal 完爆fornite / pubg

玩左陣已經上晒癮

pubg 搵咗咁多錢都整唔到咁smooth 收皮算啦隻垃圾驚就

真，估唔到依家除咗realm royale之外，仲有隻黑馬跑出，真係抵兩間公司發達

負皮果個係咪PUBG FAN BOY